裝甲車入緊機場

三四點已係到 岩岩見佢入緊機場